有冇人覺得旺角D狗好似特別燥底特別暴力

戴番頭盔先, 我唔係針對旺角D狗, 我係話全部狗都好撚暴力
但係旺角D狗比人撩兩撩就扯晒火, 打唔打人都要兇左人先
同金鐘,屯門D狗仲有速狗既果種暴力係零舍唔同
唔通真係係MK連D狗都特別MK?

旺角多反黑

返得呢區對開咩客自然就似咩人

你係咪黑社會！！！

又唔見班垃圾反到幾多黑

呢個跟本mk仔黎
染到咁啡又留陰

仲好似有少少禿頭

OK,你植完髮我再搵你隻揪

今次有調動金鐘果班過去

本來已經柒，禿頭留陰仲柒

因為無得放催淚彈，易cqb

應該 係學佢前上司

咁後生就禿頭
仲要搭橋

隻揪嗰陣俾風吹起成餅嘢飛去另一邊
霸氣盡失

越少頭髮越升得快

我覺得似呢個

原來佢老豆咁犀利 怪唔之得撩人隻揪

髮型又幾有型，邊間寵物美容出品架？

當所有人都係古惑仔

魚革畀人打到無晒面,依家諗住發洩,但上頭又唔畀,失控邊緣

Key佢去史雲遜廣告宣傳下

之前警署強姦案好似都係旺角？

品種唔同

係
狗性真係特別重

咁後生就甩頭髮
甩毛狗